搭緊巴士對面條女15秒望左我三次

代表啲咩？
利申：樣中上

你個頭中咗雀屎

個PO少咁啲野

暗戀你囉 滿意未

想強姦你

落左車唔記得影

咁撚樣衰架屌你老母

佢想食？

你未拉褲鏈

睇落幾純又唔似

俾差婆跟蹤

怕你愉佢野

我條褲無褲鏈

假正經啫

想俾你砌呀

屌你老母
而家咩意思?
晒命呀?
定串鳩我毒撚冇女望?
屌鳩你

1.
2.哩條76一定係覺得自己個樣中上
3.屌 佢仲望緊我

佢盲/嚴重近視

因為你不停𥄫囉 柒頭 有冇見到人地一臉厭棄？

我無直接望 係咁啱見到塊玻璃倒影留意到佢望左我幾眼

竹係咁啱見到塊玻璃倒影留意到佢望左我幾眼

唔好FF啦 青頭仔

鄭若華咁既樣都咁撚開心，笑撚死我
樓主good taste